飲醉酒最出醜試過係點？

我先？

嘔撚左落老細度

未醉過

留名睇人相認

尋晚飲大左，同左最好朋友上床

Hehe?

做0定做1先

係過百圍嘅商會宴會當眾同ex個好姐妹求婚

中學果陣有個後生miss幫我補bio，有一日上堂之前大家都飲左酒，講到人體果課大家就唔知咩事互 flirt ，不停咁叫對方show來睇下。眼見個氣氛繼續落去就可以發生超友誼關係，好後悔最衰淆底摸左幾下就收手。 果次之後大家都當無事發生過

尋晚我同一個女性朋友去咗飲酒點知我飲醉吐
我就去咗佢屋企度休息
第二朝醒咗見到佢係度喊...
我就同佢講對唔住
跟住問佢咩事啦...
佢話我尋晚我飲醉咗之後
大嗌"去啦！比卡超"
跟住掟咗佢隻倉鼠落街...

錫左個肥婆中學同學一啖

周街痾尿

我越飲得多，越唔敢亂講説話，怕得罪人，只會低頭靜靜地再飲

係的士訓著左 唔識落車
司機報驚

瞓醒係酒店同左個女仔FD 仲要幼稚園識到大 都廿年有多

屌 明明睇過 但都笑左

起黨鐵站裏面發酒顛 周街屌人老母 然後行路仆仆下 成個頭撞落部入閘機
飲到斷左片 事後啲fd同番我講 好撚柒

楊明：我冇醉酒

見人就錫

即係仲未夠醉
仲可以control自己

好羨慕

同fd周街疴尿，第二朝發現apartment 周圍散落自己嘅衫褲，仲要喺廁所劏完先訓

利申，喺外國

呢樣野我試過好多次

一直好好奇大波女性朋友佢係唔係假波，醉咗問直接問佢，佢叫我揸下咪知，揸完之後就醉到郁唔到

當晚在場嘅朋友講番比我知，自己斷曬片咩都唔記得

咁到底真定假